原價讓楊丞琳演唱會飛

之間優先發售果陣買左2張25號580飛，但其實最想要24號
今日公售禁到2張24號
所以依家原價放番2張25號580飛
可以出示email
有興趣既巴打留tg

push

p

巴打我有興趣

賣左未？